［樂器撚入］到底係嚴師好定輕鬆派教學好？

大家鐘意老師係咁篤住你學野，唔熟就同你死操爛操，操到上手為止

定輕輕鬆鬆傾下計講下笑又一堂既教學模式？

睇你目標

輕鬆得來唔可以hea教

睇你自己有無定力 學樂器開頭手勢好重要，錯咗就好難改 一開次最好都係搵嚴師